武肺第5次爆發 : 廢老、五毛、三萬、藍屍, 快D去打愛國貨科興保命

要信國家、要信黨
唔打就表示你唔愛國家、唔愛黨